呢條友仲勁過Tesla

呢一集笑到我仆街

條友成日玩命

呢條友假膠得黎又幾過癮

成日玩命

笑唔出

sub左好耐,好好笑